國泰君安女員工 升職坐火箭！傳與上司酒店玩瑜伽

金融圈不時都會爆出「桃色花生」，最新一單就同一種運動有關——就係「升職瑜伽」。

今日《新浪財經》報道，有「中環垃圾債王」之稱的國泰君安國際固定收益部負責人雷強，與部門員工黃Ｘ過從甚密，據網上流出之微信Cap圖顯示，相信兩人相約於酒店房大玩「瑜伽」，而雷強更有獨特癖好。

據報道，男主角雷強，據稱有超過10年的海外固定收益經驗，2012年加入國泰君安負責固收業務，之前曾就職於美林證券和德國裕寶，人稱「中環垃圾債王」。

女主角方面，據稱畢業於安徽一所三本院校，兩人均現居香港。有指她於國泰君安任職僅一年，就由Associate升到Director，據稱全因「瑜伽」功夫了得。

的確，黃Ｘ之「瑜伽」非常功夫了得，其於朋友圈中，經常Upload練習瑜伽相，而其上司雷Ｘ，亦對此非常欣賞，不時留言「美女」、「功夫好」等讚美。

就今日的「桃色花生」，雷強今日成為財圈風雲人物，彭博搜尋紀錄逾300次。雷強去年曾接受《香港衛視》訪問，當時他曾寄語想入行的年輕人，「最重要的兩點確實是需要，腳踏實地、努力發展，包括自己。

有冇條女相，功夫好

臭雞
冇乜特別，

瑜珈女好撚正

做瑜伽d 女身體好，關節鬆，可以做好多高難度體位。連上司都大讚「功夫好」

女主角方面，據稱畢業於安徽一所三本院校
原來而家三流大學grad都可以落嚟香港做優材?

優材？

sor 優才先啱

冇人想知啲支那畜牲嘅事

做雞果方面都有專業
小弟見識少

就由Associate升到Director
咁揚

點解只出男名

本身仲要係大陸次一級學位 咁都升到佢 應該唔止同雷強屌閪

固收D仔連bonus過唔過一球

大陸雞有咩特別？

識 瑜珈

爆左條女收年薪 400萬

做女人真係好

内部爆料人士透露，黄涵今年已经晋升为Director，声称可以拿到400万年薪，晋升董事。不过其却没有业绩，甚至无牌照违规接触客户。

金融雞果然係雞中之鳳400萬年薪

這就是金融

上進閪

有d細行d老細都係幾球一年

做女人只要有閪 凡事皆可能
男人？ 落地盤就得

要是和你在一起的 你怎樣我都接受 蝗閪啲言語藝術係勁既

床上優才

中國女人嘛，你有錢，乜都玩得

殘體注意不過圖文並茂無格仔

簡單一句野有幾個意思

講床上得， 講暗交關係上又得 , 講人生又得

Skout 見過條女

相？

最幣中環+金融而家比支那人玩晒
正正經經打工既睇住呢d雞上位

呢班撚屌點解咁多窿路

wfc

根本所有女人都係
除非本身有錢

唔要條佬張相
要條女張相

玩咩玩到酒店要call個客

會唔會屎尿

支那ug+香港pg 整d香港圈子

上左位既就專請自己人 咩狗屎垃圾都益 係唔請外人(香港人)

條女反而冇開名

賣魚果個雷強呢

黃涵

係

先救義士, 後玩瑜伽!!!!

發夢固收不嬲Lei Qiang話哂
成個固收9成5內地同事
Research都冇咁高比例

點解咁都上到熱門咪撚搞到好似香討咁得唔得

仲有無

有什麼會員就有什麼熱門

大陸三本大學=野雞

做女做真好

女圖呢

快簽

大陸女人不意外

Wechat 真係好肉酸

21號之前唔想再見到呢啲垃圾post

根本成間公司都係大陸人
BACK OFFICE先多香港人.
唉 冇地位.

好多中資就係咁滲大陸人落黎

大陸妹玩西真係有一手

BTW, 發夢見過條女, 都唔係靚.

ecm, ib, corp fin 都係同一個老細, 發夢聽講都好慘
到底係老細既問題
定係冇生意, 定係做埋d賺唔到錢既生意,
唔知.

又係勞資糾紛爆鑊?
這些機會

香港未來就係咁，更加明顯要透過性交易保住份工。

一定好high
可惜冇我份

都冇錯 係做雞好材料

升職坐火箭 招式係直升機

諗起雨田軍同木奠篇潮文。。。

黃含

中國公司好處

可能係大媽嚟

咁男人點上位?

靚女做下雞就月入30幾萬
已經係大部分人一世到達唔到既位

好多落香港讀個垃圾master

淺 談 顏 色 指 揮 與 組 隊 系 統，又係我隻喪屍GAME

母權唔會出聲

不過用肉體買 title 同收入, 係唔係大陸雞都會咁做.
成單野竟然無人留意係微信打出黎 ...
隨時係大陸監控要震下香港呢邊 d 人先爆出黎.

係微信打任何野都唔會保密到, 戇鳩仔係香港都唔識用 telegram whatsapp 國家要郁你一個掣就搞掂, 兩個都抵撚死

戇鳩仔都有愛國的～

連女主角既相都無 呢個PO有咩好討論?

以圖搜尋啦

對腳幾正

LM睇相

上網搵到

唔知真定假

唔靚, 唔使睇

真

雷x回應潛女下屬事件：消息不實 純屬捏造

認真講
呢個樣好似鄉下妹
好有民工味
我識入面既女仔，求其搵個都屌打佢
睇唔出佢食得咁偏

咁先有親切感～

發夢果陣話俾我知.
遠睇睇相都唔掂, 睇真人更加...

好撚豬...應該都係靠技術

技工

技術移民

呢D支那人一夠七年就掃港樓

好想將條女摺起嚟屌呀

我驚你硬唔到

條女都幾醜

摺到條女成到波咁再大大力扑

Gg

豬閪

成日睇電視見到啲乜乜金融公司總經理都係靚女嚟

呢D事係金融界係小新聞，所以詹培中話個個女人都係雞，係因為佢見得太多了XD

佢玩到啲體位唔係個個得，仲唔係優才。

特別係金融界，根本唔會有屌唔到既女
為錢為升職就算有仔女都係雞係公廁

匯豐大堂經理改到自己CV變MA

冇人理呢個位

大家想要既相條女好撚豬

哇屌

姣婆遇著脂粉客 好多公司都係咁

狗也不屌

個個雷強一年搵二三千萬都要食啲咁既屎

佢DEPT大把女靚過呢件.

個名好撚淫

間野係咪係上環
係個頭返過工
幾多大隻abc

可能都有食，不過無爆出黎姐

不過都係平常事，單野爆出黎之後國君班老闆都唔會追究雷強，條女就慘啲，應該都走硬

大陸女人最叻就係拎塊閪當八達通四維嘟

我覺得食得落

做男人 , 大半女同事包括人妻都中出過 , 全部人同一OFFICE , 果種成功感

巴打你都幾重口味

我係回教徒

Not too bad, 未算豬扒，但唔係靚女

中環垃圾債王，可能食慣垃圾

應該係同一時間係同一地方被雷強同雷強以外既人一齊做瑜珈

有錢佬口味真係唔同d...

可能被一眾高層輪完大米先有得升
公司真係好福

至少有三個窿,你唔恨得咁多

駁唔到

事實來, 駁咩啫...

女人有樣同身材 肯豁出去實揾到大錢
男人就無呢樣野

屌....咩人先會屌得落

淨係多個閪窿，都大把路啦

床頭詩～

超高速戰鬥快感～

肯定無整容

對比起整容, 呢個會好好多

肯定本身家境先係主因。。 做雞只係順手

支持

我捱義氣屌左先

思鄉病～